[幫幫手] 想搵隻舊game

好多年前玩落, 唔知係ps / ps2 / SS
背景係日本, 戰鬥畫面會有幾隊人可以控制
有槍兵隊, 火炮隊, 弓兵隊等等
畫面都係起哂格好raw咁
我淨係記得呢啲, 有無巴打知我講緊咩game

信長

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

total war shogun ?

ps2既我估決戰

係呢隻啦!!!
多謝既巴打

下，咁都中
呢隻好野黎

好玩呀, 其他就算total war都無個個feel
唔知係懷舊game有加成, 定係真係差咁啲